消防栓無水導致火災一人死亡，係謀殺喎

消防栓有水
喉轆冇水

又係你呢啲撚樣

點解無水無解釋？

推 一定唔係意外
係咩原因要殺人滅口一定要知道